Ik moet nu meer bedenken, en ik kan wachten; Ik kan wachten."
Na een tijdje verliet ik hem.
De verzorger zegt me dat hij stil was tot vlak voor zonsopgang, en toen begon hij zich ongemakkelijk te voelen, en aan lengte gewelddadig, totdat hij tenslotte in een paroxysme viel die uitgeput was hij zodat hij in een soort van coma bezwijmde.
* * * * * ... Drie nachten heeft hetzelfde plaatsgevonden - de hele dag gewelddadig dan stil van zonsopgang tot zonsopgang.
Ik wou dat ik een idee kon krijgen van de oorzaak.
